俾人偷嘢係咪要報警？

啱啱個大陸鄰居生咗對孖女

睇到嘅人唔該自首

推

做乜撚野

on9

俾人偷橋放fb

不問自取係咩？

師兄真係好 連班師奶都追蹤你

無人想賊仔追蹤

蝗語笑話死撚開啦

好心啦
偷都偷d好笑少少

係喎，真心唔明

係全廣東話～留意返

[size=6]Merissa Hyman 請盡快自首

Merissa Hyman

假相人

我偷笑得唔得？
樓豬唔好報警拉我

洗定八月十五

狗巴自己友隨便

個名咁怪m

推到上天花板

唔係台灣先講幹咩？

錯重點